［又老屈］黑警又插贓嫁禍少女！

屌你老母，見冇料到係街執個頭盔屈鳩人！

黑警全家不得好死！

721 唔見人 831 打死人
香港警察 強姦謀殺！

1/10

2/10

721 唔見人 831 打死人

黑警死全家

612 721 811 831

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

push

推呀

狗無腦, 一個頭盔最後可以屈到d咩

非法集結暴動偷竊
佢地想入你就入 之後整到你上法庭

屌 又插贓 見到既都咁多單
見唔到既唔知有幾多單

推

唉

推，屌你老母毅進仔又公職人員行為失當，妨礙司法公正，畜生屌你老母臭閪，生癌死啦仆街

我睇你告乜柒！毅進畜